ซีรีส์
โอเพนซอร์ส
#
 
ไดรเวอร์
สำหรับ
ลินุกซ์
ทดสอบ
รองรับ
AMD
 
GPU
-
PRO
 
Vulkan
 
#
คนใช้
จี
พี
ยู
ค่าย
ใช้
ลินุกซ์
ทราบ
ดี
กำลัง
เปลี่ยน
ระบบ
ไดรเวอร์
'
radeon
/
fglrx
'
สู่
ระบบ
ไดรเวอร์
ใหม่
เรียก
'
amdgpu
'
ย้าย
ใช้
ไดรเวอร์
ตัว
ใหม่
อย่างไรก็ตาม
ไดรเวอร์
'
amdgpu
'
ไดรเวอร์
เท่านั้น
ขาด
ไดรเวอร์
ปิด
ซอร์ส
ฟีเจอร์ต่างๆ
(
เทียบเท่า
ซุ่ม
พัฒนา
นาน
ไดรเวอร์
ตัว
ใช้
ชื่อ
ออกแบบ
สำหรับ
ไลบ
รา
รี
กราฟิก
ต้นตอ
น
ไดรเวอร์
สถานะ
เบต้า
รองรับ
เท่านั้น
ใช้ได้
เท่านั้น
ระบุ
ซัพ
พอร์ต
จี
พี
ยู
รุ่น
เก่าๆ
ย้อน
อนาคต
ที่มา
AMD
 
Radeon
 
AMD
 
Ubuntu
 
fglrx
)
 
AMD
 
AMD
 
GPU
-
PRO
 
AMD
 
GPU
-
PRO
 
Vulkan
 
Ubuntu
 
Radeon
 
R
9
 
AMD
 
HD
 
AMD
,
 
PCWorld
 
